有日我同個fd咁講 咁樣唔得

佢 ： 咁食忽得

嗯 蠻差的

屌你老母

屌 仆街
笑到抖唔到氣

喂我無稿